全力支持全民插鼻檢測

全力支持問責高官同埋3萬狗第一日就去做插鼻深喉檢測。以表示對7婆絕對忠誠。
唔去就係唔愛國愛黨。

施虐式檢測

留在家算了

O My God